---
title: "Threema мессенджер"
date: 2019-05-31T12:11:02+03:00
tags: ["soft"]
---

Несмотря на обилие мессенджеров в наши дни, в Top paid в Play Store в категории Communication висит Threema – платный секьюрный мессенджер.

У них прикольно сделано промо, прямо короткометражный фильм.

- I'm not paying for a messaging app
- Yes, you are!

{{< youtube GTdB8wSHEB4 >}}